我只想她回到這個時候...

咁健康

一

健康師

回想師

想她師

一日有樓主 佢一日都不會健康

回到被燈之前

我會照顧她

似有智障

想扑

比你迫到痴線

就係因為你成日開定po搞到佢俾人鬧先變成而家咁

呢個定有啲似唐氏

定延已經變成了魔鬼

印狗又黑屌佢老母

日日同你氣炸 命都短幾年

彩變成了我張床上面既小惡魔

我為她入魔

點解要針對佢

我用你做祭品換返定延身心健康

定仔RIP

佢為左你而痴線

我邊有

你做咩由首領變咗做二等兵

定延會唔捨得